﻿Phân công công việc
1. Nguyễn Bá Hoàng: use case Tìm kiếm bãi xe
2. Nguyễn Đình Hùng: use case Thuê xe mới
3. Phạm Hữu Anh Quốc: use case Trả xe
4. Phạm Trung Hiếu: use case Thêm loại xe mới
5. Nguyễn Duy Long: use case Thêm bãi xe mới
6. Nguyễn Văn Tình